[行動post][年初二][旺角][7點]勿忘魚蛋•捍衛本土紀念集會

［行動］文宣向有意到港醫病嘅武漢肺炎病人，引導佢地搵香港警署求助

終於見到年初二post

入黎推爆佢 冇人提過年初二呀

推

加快攬抄

push

Be water

冇

立場直播都冇

今晚初一咋

唔係wo
文宣睇今日都有

#ALERT 警方旺角朗豪坊附近施放催淚彈驅散人群 (1/25/23:08)